連登日屌夜屌既bitcoin終於爆煲

話撚左係騙局引你班傻仔落搭

以為穿5萬

繼續插呀

BITCOIN IS A SCAM

跌穿40000 先出post啦

16000蚊入但都仲係3倍幾 嗚嗚

300%仲想點

我都睇回75% 到我買入價

唔回點買呀

騙局嚟

調啦調啦BNB跌多D 我接多D 要玩農場唔夠BNB玩

跌到2000先出黎講啦

上次回調減咗 勁後悔

爆煲真係好驚呀10％叫爆

白痴先買btc

食緊飯miss哂成個‘bjoy’

bjoy

買唔到雲吞麵 買黎做乜

買到tesla

跌唔返落5000都唔叫穿

咁就唔係叫穿 係叫世界末日